女權：唔俾飲筒係迫害女性

女人飲野要好斯文，點可以拎起隻杯大大啖飲架？

我拎起隻杯大大啖飲都好斯文架喎

真女權：邊個話女人飲野一定要斯斯文文
要求女人飲野斯文係父權文化既迫逼害

個咀搽左野唔用飲管飲完又要搽過

發現真絲

無所謂
拎飲管都可以好無儀態
最緊要唔方便飲

上年有個台灣女權份子出過篇文，就係講呢樣
好似01定關鍵轉貼左之黎，俾人圍住屌

想點飲就點飲先係真女權

飲管象徵陽具
係父權迫害
一定要禁

屌 咁平時用飲管咪姐係含緊撚